Com2us新驚，勇者使命今日開服

有冇人玩？

DL 黎玩下先

好似人氣好低，連巴哈都無人題，我而家亂玩緊。。。

未有評分唔敢抽

禮物包，直接係郵箱攞

thanks!
我都未抽角...應該係抽卡同專屬...我見所有角都可以用鑽買, 或者推圖就有

魔靈style?

asia/global?

悶到頂唔順，玩左10分鐘del咗